西區警署7，8部警車豬籠車，幾部便衣私家車去緊中環方向

推